愛情 10年前同今日比

我大概可以想像到10多年前，有幾多愛情(可能一齊或唔一齊) ， 因為一張照騙， 花去了幾年嘅時間。有幾多愛情終老嘅係~ 老公外遇識返轉頭。最重要堅持某d 原則， 例如載套？(無論有幾失心智地咸濕瘋喪慾劣， 送最靚嘅野比你個仔)
到左今日， 城巿人好似覺得愛情係簡一件質素最好嘅咁(可能我都係？) 係人來人往中， 抽出手， 又收回手？ 狂咁抽獎遊戲？
結識伴侶， 唔係一種趕時間簡各方面最靚嘅？
唔係爭取到自已好多資源， 然後慢落黎簡返個？

唔識。。。

識一個人， 係要知佢靈魂。 用佢肉體黎打飛機，用自已隻手又或者用其他女仔嘅肉體， 其實出左野咪ok@.@